多謝泛民肯總辭

欣賞同鼓勵下同路人啦

感謝泛民付出